（突發）港鐵唔扣車費

岩岩銅鑼灣出無扣錢，港鐵都支持

Push

黨鐵點會呀
係咪太多人搭個system 壞鳩左咋
出名訊號故障架嘛

mtr 會咁好死？

狗鐵咪姐係政府
一定唔會咁好死
平時d補償優惠都只會係星期六日 出名狗西